LOL英雄聯盟S9賽事討論區 #438

放左lb 好難打

似TL中野由頭送到落尾多d

屌你下場仲會見到LB Rakan? 比你拎返一場啦 世界冠軍

大清加油

1001唔開post死全家

下場NING PICK 李星就好笑

無諗過呢兩隊打會咁好睇

下場 ban哂中下sup

對面ap, ad 都勁難頂到，下場睇TL點pick

如果TEAMFIGHT變IMPACT針住LB開大會點

廢事3 0 肉酸你咋 TL話贏就贏啦

ts好撚cool

Jensen比人戰術性針對

擺明中路唔識打LB

生生性性呀ning
玩坦好喇

玩撚完

game4 tl 揀翻redside 又贏
EZ clap

今場RAKAN一入場已經比人秒左
係ROOKIE一野打死後排

讓2過2
之後第5場比大清打爆
等班IG fans精液倒流
個劇本最好係咁

其實今場LB咁肥黎講TL打得唔差

TL條BOT前期hold得幾撚靚
唔9~15MIN唔係佢哋HOLD住ning TL一早爆哂
Jensen俾人gank N次都仲勉強追到經濟
其實真係差賓仔頭15min 0壓力大問題啲

賓仔下場都係優先reksai架喇
係睇jensen肯頂多場c9 incarnation未
前期一次扣閃死，一次死亡閃
真係智閪障

韓仔玩LB特別勁咁

TL一定要ban齊LB Akali Jayce否則中上齊穿

會暈唔到人

笑撚死 精液倒流

7.4K damage

Xmithie carry左兩場行街一場就變地底泥
大ching乜都冇做過又盡左力

利申 skt粉

咪傻啦
一邊w impact已經跟唔上啦
必定係殺ad

大清同jj，impact 已經打得好，

Bot被人gank咁多舖都是撐到，正常賓仔應該多幫下反而好

呃到syndra招大已經好好

TL要靠CoreJJ 既遊走去破IG中野連動

同時要用團戰陣 拖後期

Corejj今日真心有d神

Xmithie玩坦算啦

留名等睇ning 回完氣下場 再pick李星

根本pick jg 好打好多

Corejj>all

賓仔用comfort pick j4算啦

Tl上兩場都係贏控龍
呢場輸係打野送左一個頭搞到野區發育唔好

中路兵營𠴱野幾好J

你覺得係大清corejj hold緊lane
我覺得係賓仔根本冇諗住圍繞唯一有優勢果條路黎打
jensen兩個柒碌play真係放生下佢去counter gank好過
根本大清corejj頂左3,4個play都仲可以換到血你就應該去反gank
仲係度掛住隻0/2中路?

I支那都有fans㗎?

J4俾人ban左

TL 頂住呀

#TLWIN?

#IGWIN?

Pick李星好啊

IG係中野輔連動

其實Rookie都幾靚仔

講真大清呢3場玩得算係咁啦
好過group stage 好多

加油呀TL

佢隻Sej出名空大
諗唔到重有咩pure tank岩佢玩

大清被人狂gank都頂到喎

賓仔主要今次隻jg好難捉對面ap, ad

佢仲敢pick李星 輸左
真係會比大陸仔屌到翻唔到身

$

點解TL今場係blue side

Zac

DL bo5好少自爆
係bo1 on9啲
唔知點解

呢到好多假skt hater真支那fans
我幫你頂住你快啲走

賓仔拎多次rek'sai證明自己啦

好想大清贏到國際

真係痴左線

Corejj真係做晒做到嘅嘢
Rookie太肥

我都覺得佢會pick 多次，以支那仔既性格唔衰得
想睇佢未打先爆

na 今年係咪興讓二追三

賓仔前期0壓力

豬女 貼面R

好想去柯屎，但又好想睇比賽

被追？

WTF 岩岩先睇返highlights
TL 叫糊WTF 不過ig岩岩拎返一場
大清加油

g 社派錢未

拎電話入去睇

龍龜

拎部電話入廁所啦柒頭

咁又係
連rookie都話自己中國人
連登仔又何嘗唔係

Mundo算
反正都係當眼用
菜刀車中人當bonus

一陣倒數完會唔會兩邊已經PICK好哂

電話睇住先囉

我唔該賓仔生性少少
唔好再misplay

繼續捉爆中下就得，ts比佢自己對線

我覺得賓仔會玩蠍子

Mundo 要後期，頂唔到咁耐

唔差 但jkl表現好過少少
Jensen暫時為止頭兩場都有貨仔
Corejj唔洗講 暫時10個人入面發揮最好個個
Impact都唔錯

reksai比人ban左賓仔一定開送

TL生性，今日贏左到聽日G2

第1,2場買左tl都贏
第3場唔記得買就即刻輸
第4場又禁錯買左ig
第5場all in落你地到 希望大清唔好令我失望證明到自己

jer神問題大啲 賓仔要殺carry都好難
對面cc又重 入場等於死
下場唔好放LB

其實邊個係賓仔

Faker同大清有約

唔想見到theshy出局呀
利申:theshy死忠

收到風無第5場打

賓仔個pool真係太細

揀蠍子等俾人玩死
6lv先有啲用，仲要冇flash就威脅大減

一陣去唔到第5場

屌你老母死賓仔 你好同我醒醒定定 pick啲正常嘢 俾返多d pressure好嘛

哇屌all in 7萬幾

加油大ching

ning拎rek'sai教做人啦

佢玩番啲開戰坦英就夠
佢啱玩反蹲多啲

中路長期3個

咪搞，又尻衝.

Xmithie, TL 的JG

Rookie真係好謙虛

菲律賓人?

呃機打

打左咁多年
乜野銳氣都冇曬啦

佢玩得幾好既其實

Yes

拎隻lee sin做超級兵啦

呢版玩蠍子應該被Ning壓野區壓到仆街

omg

好多次用呢隻野一個人衝差少少秒到但令IG輸TEMPO

忙緊唔得閒追game 2 3 已經覺得TL超額完成

算玩得好

賓仔仲有一隻更加唔掂嘅人馬

美籍菲律賓人
Impact都入咗美籍
所以可以用Jensen JJ

ning reksai前期真係好撚惡
但佢中期開始派膠

跑步機

講到TL輸硬咁

好波呀

呢場因為中路一開始對線唔夠人地隻LB打 換血輸到冇狀態支援 LB+豬女2打1賓仔仲要反埋紅同6烏 賓仔原本打野英雄既優勢都冇埋 加上人地針對中路 LB肥到咁 中路2邊河區佢基本上都出唔到去咁濟

lm

賓仔除咗j4有冇邊隻英係正常

係，好識捉閃頂又準

俾大陸仔笑佢係度chok步數

game4 allin左TL, win左就正

只想睇滿5局

前兩季好似有maokai 打野

咪撚燈啦

TL玩撚完

的確係
你唔係以為有機丫 比你哋NA偷到兩場都仲唔心足?

前期俾人camp紅果度真係好傷下
但之後佢追得番lv都冇去下路真係

不過impact今場為左對線 居然走去出槍刃
唔出腰帶 打團威脅性好低

真係
中国隊永遠係世界第一

想睇ig vs skt多d，但又想tl入到決賽
corejj今日好撚勁，玩牛個場d入場好靚，下路掃眼龜草叢個波opop

讓2追3 100%

加油ig
中国人支持你

BAN LB啦

monkaS

都話教做人

預測 TL : IG 3:1

Tl比skt克制
慢節奏無可能打得贏skt

RIP IG

Post撚鳩肥佬未

Jensen LB都唔差 好似係

預測 TL : IG 2:3

今場賓仔仲有咩英可以用

你們這些撚樣等著瞧吧
Ig前兩場只是在測試對手而已

成個TL最廢就係賓仔
賓仔爭氣D得唔得

都係main好似

BAN埋

又放奸夫淫婦

又放LB？

Lb open

試過一場 仲唔知衰

仲有咩英玩

Amumu

Skarned

揀左譚仔我真係唔該賓仔下路做下野
揀譚仔去保證過對線期已經認緊低威

屎加納

真係蠍子

真係skarner

pogchamp

連登ban pick

真係摺紙

開口中

TL 係唔係已完?

Tl都係跟meta ban

真係, 上面ching好波

仆街，賓仔點入場

唔理你地點屌賓仔都好，佢玩呢隻好撚勁

lb無lu

jungle教學預定

kalista加蠍子信唔信

先給予你希望 再賦與你絕望

條友個閪POOL仲有咩
盲都識簡啦

揀左kaisa喇喎

出skarner都好既
做唔到野都起碼迫人出件QSS先

唔信

corejj 可以用英文溝通未
huni應該係最好英文果個?

人馬唔識玩，豬女炒開大

係woo

ching精英?

Tl 3:1

TL會搶Kennen

有青蛙仲蠍子= =
水銀都唔洗出

Jensen 8成出azir

其實呢場kalista真係好啲
可以飛galio同蝎子出去

jensen揀zilean配合skarner

佢有無玩過Lee sin?

Kaisa今日頭三場勝率 0%

兩邊邊哂中上路除左kennen 冇哂tier 1

坦嚟講仲有比賽唔會見到嘅龍龜同amumu

留招俾將臣

我都覺

the shy 會唔會PICK番GNAR

唔好搞錯啦 係IG俾希望你哋咋
真係以為有得贏?
讓你兩場都輕鬆啦

有
廢姐

蠍子唔算出奇啦 佢LCS final都係靠呢隻野但msi group又唔pick

amumu隻垃圾

rookie syndra?

Lux

痴線

話時話rookie有冇玩過azir?

luxxxxxx

wtf?jensen

LUX

甩屎

rookie zoe gg

賓仔隻星哥真係賣笑
連技慢到

光之美少女
準備比人GANK撚到ON99

生生性性呀TL

好想大清拎一次國際賽事冠軍

拉克絲係咪COUNTER柔依

點估呀LUX

lux

甩

Bj神

Lux?

lux?

打緊rank？

不得了 呢場

3:1
Tl個陣無敵

Tl仲有貨仔 bj教學

LUX都係啲55開英黎 唔好咁啦你地

lux係pocket pick?

BJERG NA FINAL 打到JENSEN隻ZOE ON9

拉克斯？！

Bj隻count pick俾jensen學咗

小品main角

咁不如lux support galio mid

LUX...

TL買左外圍想輸？揀lux係未俾人camp過？

逼完閃拉克C就玩撚完 食兵都唔撚敢

lux會唔會比rek sai gank爆呀

LUX????

好似好出奇咁

Na真係特別鐘意lux

上次Rookie 柔依 打到Jensen 打到仆街，今舖真係要睇下復唔復到仇

等睇game5

CHANNELING BJERGSEN POWER

LUX 係COUNTER ZOE呀, 但會比人GANK 爆到COUNTER都冇用

BJ

lux..爭d 唔記得有隻咁既野

Jensen真係唔識死

你估個個都係faker咩

LUX控唔控得掂條兵線先

好癲

版版都一鳩樣架啦..

賓仔應該全場係中路到反CAMP

ts 成日笑得好恐怖

Bj

用返之前ig pick ivern既講法:
TL擺明讓賽

柔依R
之後拉克絲直線Q+一套可能秒殺

冇勁過

Lux用黎counter Zoe bj上身

其實星朵拉唔會仲好咩打ZOE既話

但佢個viktor

對家rel sai你隊友蝎子喎實俾人住

勝率好像冇50%

輸撚左笑都冇得笑

應該睇中lux遠距清兵能力

有冇人覺得d加油聲好煩

睇下幫邊隊打加油姐

鬼佬同台仔好鍾意呢類55開

BJ神救救Doublelift唔該

spirit of bjerg

其實去到後面佢招W CD又快又大 都幾屈機

可以好肯定lux唔使驚俾人gk
因為有corejj camp
Ig下路前期唔強勢
Corejj可以roam幫中

唔覺 加油變圖書館先好睇

JKL : 佢忽撚左呀???

COREJJ真心勁能到

之前BJ用Lux打爆咗Jensen Zoe
應該ok掛

JJ

真心你揀譚仔預左俾人搶二

counter pick?

無位移好易俾人衝

佢地啲套路跟本正常既 唔係啲咩出奇野 求穩打咋嘛

個個係BJ

咩英黎

揀呢d鳩英 係咪夾埋打足五場架

收到風
Jensen 打電話問左BJ神功課
甩屎無問題

JENSEN都係差BJ半個TIER姐
COUNTER PICK應該OK怪...

屌你老母JENSEN又輸線

tahm

睇落唔似

中路

呢場關鍵應該落係下路

玩時間佬唔得咩，

屌 g12扣counter pick俾impact咪幾好 俾個counter pick jensen有9用

講真醬神唔夠rookie打唔係預左架咩？

我啱啱都諗緊
因為可以加強蠍子入場

有lux無條件支持tl

TL真係有唸過，JJ又係神表現今日

baolan

Baolan w minion

呢吓靚

Rookie可能高BJ半個tier

nice

Core jj好撚勁

肚餓姐

TL 下路CARRY夠未

Corejj 勁到痴撚線

Jjjjjjj

JJ好撚勁

JJ屌你Jensen咪玩鳩我大清同JJ好無

corejj今日勁撚到on9

Baolan on Doublelift and CoreJJ: "They’re a good bot lane...for North America"

JJ勁到

corejj痴撚線勁到

嘩.. COREJJ...

其實好想睇BJ打international
但係佢哋條BOT咁樣

癲的

jj勁到食春藥咁

jj

屌Corejj cls

世界冠軍 coreJj

corejj mvp啦

CoreJJ CLS

Jj 痴撚線

CoreJJ

JJ CARRY到

COREJJ真係好撚勁

corejj

CLS COREJJ
最佳收購

我有冇睇錯 TS好似黑哂面咁

打多場得唔得呀

COREJJ食左藥

閃嘲三個

台仔係咪叫緊lets go liquid

Corejj上撚哂身
成個SSW Mata咁癲

jj是無價寶

Jensen超越Bj啦

Corejj夢回s7

場場都咁勁corejj

Bang 講得啱 tl corejj 勁左好撚多

corejj：咩話?你都有冠軍rakan skin?幾撚勁呀，睇過

JJ隻加里歐同faker差唔多勁

double JJ

MVP 啦 JJ，又保，又Gank

Combo

原來FW先係最強水鬼
專登IG讓賽都輸
然後比TL拉IG落去

Steve: 買左JJ真係好

哇

LETS GO LIQUID

賓仔今場覺醒

TL

比下面 話哂都前屆冠軍

MOLAMOLA

呢下COOPERATION

JJ呢吓ROTATE神撚到

TL 啪啪啪

TL3:1

dllm CoreJJ勁到

賓仔做到野

賓仔玩comfort pick即刻穩陣咗

上年世界賽又係咁

Core JJ 食左春藥咁款

JENSON 睇落好廢, 但都羸到咁

KOBE開心到好撚LAG

好耐無見過support 咁搶眼

王思聰哭了

打神龍寺咁
無視theshy

屌好撚柒好j

我屌
成隊都上哂身

On9 ig做緊戲咋訓醒未

COREJJ勁撚到

IG自己揀TL送自己出局

Mad life

Lux限制走位打近身好屈

Corejj世界第一support

Mata (S4)

經濟1k姐

pink

撚知咩 屌你TL輸到咁之前

講撚哂

經濟差唔到好多，但個勢係晒TL到

經濟靠theshy頂住

對面太控

Ig唔敢硬開了

LETS GO LIQUID !!!!!!!

ig仲未有人交Qss稅

都岩既 不過柒d咁解囉

食到條河TL好勢好多

照咁睇反而聽日個場會SKT 3:0 G2

ig top同bot都弱勢線 前期難支撐

仲係match point
IG一定壓力大D

Lux屌

TL唔同曬唔打保守營運養DL
搵到打IG嘅攻略就係癲過佢地靠打團肥
CoreJJ上曬身

呢場靠TS，好撚緊張

係時候轉睇大陸直播了

會唔會出殺人書 LUX

諗諗下ig除左ning 0突進
jensen輸出位置好撚安全

我就唔會話佢柒囉 會話TL無啦啦黎料

變態超人咁硬又有大
Impact果下真係有可能殺到咩

corejj vs the shy

成隊IG 仲未出水銀 可以慢慢拉人

鬥手長

Bjergsen上次係咪疊書

想睇Chatroom EU NA大戰多啲

DL 今場又出stormrazer先既

仲有cleanse

成場ig既敗筆就係tahm呢個pick

DL肥到咁應該CARRY到

jensen好鍾意無眼都行勁前

完全唔好睇囉.. 好似打飛機咁兩隊

死都要打殘佢等佢冇得推線
講真打街場啲人都冇呢啲野，明知走唔到都要走，起碼都要試反打，可能會有機會呢，但你唔打就一定冇

JJ今日係咪食左藥

直上qss

柔依呢套裝有冇傷

這波還可以的！

ning

IG冇左the shy carry就收皮lu

這波不虧！

神JJ，痴線

Jjjjjjjjjjj

JJ同DL痴撚線

柔依零作用

我睇到拍唒手

jkl

IMPACT、甩屎、CORJJ、大清

JJJJJJJJJJJJJJJJJ

core fucking jj pog

COREJJJJJJJJJJNNN

ning真係.....

core jj勁到

啲極限嘲 cls

corejj!

corejj好撚勁

仲有冇人笑tl, dl

痴撚線
隻galio

Corejj

TLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

大清都上身

CoreJJ繼續on fire

這波不虧

Core今場1打9

jj要驗尿了，今日勁到

呢隊真係TL?
之前仲同緊電狗爭出線

個年就skt硬實力都輸

復仇者聯盟

大清終於等到佢最好果個support

CoreJJ咁都唔MVP

Ning Good Job

無JJ佢應該無機會肥得起

NING又尻沖

core巨龍

唔怪得geng咁廢 原來corejj真係core

嘩屌閃嘲兩件再e嘲jkl

4隻定身唔出qss點打

屌 lux呢個pick好撚屈

我明點解寧願放lb都要揀galio

Rookie直出水銀無輸出

Olleh

咁快中國股市圖

NA Super Team

Corejj: geng都係靠我carry

隻手長到呢

2018 MVP NING

Trolleh

ROOKIE QSS 收皮了

TS, 1打3，痴線

岩岩好似有話鳩喎

我睇唔到55開英有幾鳩 屈就唔係屈 但叫正常

大清依下好有s6路西恩既feel

大清呢下好柒

theshy

JKL呢個位tp咁夠膽

TL: Make America Great Again

諗起crown隻viktor

以為大清又重演2016暴斃

theshy條痴線佬係咪開始發力?

iG啲bp
仲有ning
抵輸

比the shy outplay到仆街

MAGA！

有陰影

Party with TL

今次又有VICTOR

咁多cc 秒解都係會繼續中

NING用MAIN英喎

會戰唔捉佢又係咁CC加盾 煩到仆街
同ZOE好襯

theshy黑面嗰陣好似打得好D

let's go liquid

侵仔落左柯打要打鳩中國

完 88 IG

今日COREJJ真係超好表現

又笑鳩DL比VIKTOR秒

邊個話jkl少失誤

救得中路就救唔到AD

rookie r痕

抵死 唔出qss

太耐無打skarner
ig班友唔識打?

唔交關稅既後果

貿易戰先贏一仗

無IG 就得返SKT了

支那而家個邊點

Jackylove 最後一場

好似得返TS打緊機

啲台仔嗌到，我以為個場係NA

賓仔最睇得係呢隻

洗晒錢買qss, 一件大裝都無

ZVEN 2.0

IG終於無人笑得出

今場到The Shy 1v9

kaisa肥到爆
只有大清唔好死根本無得打

以為人哋淨係捉rookie

都唔係台仔 係中国人

TL: 至少2億美金!

依家應該開心過電狗出線

台仔幾憎大陸閪先得㗎

台仔點會撐大陸

係邊度有得睇大陸仔直播 係時候開定

team liquid, liquid liquid liquid

想聽大陸評述

接Rlove

台仔點會想大陸仔贏

懷疑賓仔隻skarner可以減對面ad 100iq

台狗 = CHINESE

淨化解唔解到大技?

求LINK 一齊笑

炒車？

啲大陸仔仲話點解台仔要嗌
收皮啦LMS雖然係垃圾，唔通真係同你兩岸一家親咩

Jackylove仲出緊鬼索,未出QSS

台仔不嬲想支那收皮

bilibili直播
香港睇應該最順

去睇返上年g2對rng啦

積奇倒了

JKL繼續貪有鳩含唔出QSS

係無過有人用Lux + skarner就封死柔伊，邊個會有唸到

IG88888888888888888888

上面仲有ON9話一樣係中國人

IG

IG視野分落後到.......

team liquid team liquidteam liquidteam liquidteam liquidteam liquid

打skt果埸開始無力

JKL消失左

嘩 JENSEN

3:1 GG

WHAAAAAAAAAAAAAAT

秒咗

3：1

大陸仔含能啦

TL:LTLTLTLTLTLLTLTLTLTLTLTLTL

多謝電狗 好撚感動 大清

gg

Jensen

TL TL TL

Corejj勁撚到

GGGGGGGGG

898 ig

COREJJ真係痴撚線一個ZONE哂三件

21分鍾BARON.......

wtf

TL TL
TL
TL

Mola mola

橙

冇喇

Tl啪啪啪

KOBE好撚燃

又要打j

又係hide in brush

串撚到咁 輸咗都唔抵可憐

NA幾興奮
Let's go HAWKS

好好笑NA啲賽評嗌到失禁

台仔同呢到啲人一樣 勝利球迷黎

KOBE不嬲都愛國

有冇ig fans/skt haters 出黎解釋下？

kobe好似要斷氣了

講個笑話: 2018 世界冠軍IG

IG 燶哂

Make NA great again

好彩NA係呢隊黎msi

死亡列車

好撚刺激！！！！

個W

IG急了

IG柒到

自殺式開大

哇好撚刺激

mola mola
jackey都開始暴斃

PARTY WITH TL

Cos

還敢上車阿
世界冠軍SUP JG

Lux個罩屈機

zoe rj

tl打到大陸仔仆街 好好睇呀屌

學Rookie

邊個笑鳩lux pick

88IG

IG送頭
多謝

神仙打架

唔覺台仔鍾意過支那隊

大陸台好主觀 吾中意睇佢地台

哇屌

痴撚線TL 5個FIT撚到

中美貿易戰 侵又贏

TL啪!啪!啪!

LUX真係煩到仆街

好撚勁呀TL

嘩 極限PLAY

IG支那fans呢

個盾

中美大戰

如果我大清同faker決賽相遇
大清贏埋我可能真係會感動到喊
真係睇左大清好多年

make america great again

又開靈車

corejj 呢個bo3 carry 到

gG

個盾勁到

I NEVER DOUBTED THEM

KOBE底褲濕晒

上次KOBE咁開心已經係C9入4強

Corejj真係痴撚線

唔准再笑我大rng四強
有新四強笑

IG繼續死亡列車

Lux 真係靚pick

個shield厚到

好撚熱血

心態大爆炸

仲要jkl仲食緊兵

JKL:天才型玩家

好彩咁多人笑lux

2016 clg

369 IG

守承諾
大清

你大RNG 8強咋

再見IG

america great again

貿易戰寫照

世界冠軍

我好興奮啊

即刻轉大陸台

TL個FIGHT打得好好

skt準備重返世一

Cls TL成隊上哂身咁

XIMITHIE troll左2場，一個大反彈

隻lux下下開波都秒左件先

9-1

砌低支那

Youtube lpl台好睇

JKL塊面黑到

佢一陣一定好似CLG嗰陣咁講唔到嘢

預言左 美國打贏中國

我覺得tl 教練睇穿左點打ig

嗰次phreak叫到聲都拆埋

大師兄

大家搵唔到ig fan㗎喇

全部勝利球迷嚟

侵侵應該要私人醒1億俾TL做獎勵

TS肯認真味姐
出聲啦支那狗

有無理性分析IG輸係邊

jensen shield xmithie個下

Let's go NA

呢場tl好識玩
專登留返啲閃黎走佬

幾十萬人睇IG炒車

rng v g2最後嗰場係咪都係差唔多比分

bo5*

屌算數啦 羸咪勁囉 輸咪鳩英 哂口水

倒數IG收擋

都未完

Corejj ：讓你一個大都打唔贏

大陸仔依家係咁話相信the shy

IG:我們回家了解!!!!!!!!!!!!

好感到 dl終於八到決賽

9-1個種霸氣去哂邊

Xmithie triple kill

沒事兒沒事兒

Doublelift肥到

dl好耐無輸過bo5

IG狗全部潛到地核

BJERGSEN人不在都幫到手

佢盡力了 其餘兩個支那隊友廢到

太串 抵

chi na go home

IG會唔會解散

連燈力量

Core太勁 ig本身就係風向隊

Na is coming home

THESHY NING身上仲唔帶紅眼?

IG仲讓緊NA

doublelift: faker約我決賽見

唔好再妹la
一陣無機會ga la

小組第一 4強出局 IG係咪第一隊

點解Jacklove唔帶淨化帶傳

世一IG又Happy game同limit testing

有串咩

丫係
仲有CLG入S6 MSI FINAL

ig返大陸怕且死硬 囧

今場carry嘅係corejj同bj神

Theshy點解唔笑嘅？

IG守城諗住守到幾時

仲有RNG

開心玩

Ning 仲想學Mlxg 打激進

心態爆炸

I was here

台仔

大陸仔

RNG s6

比SKT打到影都冇埋，TL再尾刀

Rng 2016 msi

得sup帶真眼點贏阿

神之召喚

輸俾Corejj

之前小組d訪問

仲有得拖下咁

同s8 rng 一樣，自我膨漲

準備認真打爆TL掛

太廢

再一次多謝zven送TL入黎

老老豆豆應該係
50%prepare緊SKT
30%prepare緊G2
20%打飛機

沒事兒 theshy carry

ig有無講緊嘢 望親cam全部都啞左咁

我個日話扮豬食老虎架啦

ig玩台伏玩得太開心

無錢買

16年RNG都係4強出局

TL成隊marvel上身
今場連賓仔都上曬力

驕兵必敗又係中囯人講 結果自己

冇記錯2016 msi果陣rng又係9-1

都係輸畀第4 當年係skt

唔好妹，一定要鍋落去

BJ：這是我最後的波紋了!你收下吧! JENSEN!!!!!!!!!

Ning套裝見到都覺得慘

屌想喊

仲諗住IG除左遊戲時間最快之外 仲可以黎多個最快出局

IG係咪發緊豬瘟

等緊巴龍阿

俾台仔搞到變弱智

無打算出高地
所以慳番唔洗買

佢不嬲都係好少少既mlxg
不過同mlxg一樣 一炒車就10車連環相撞
上兩場隻lee

豬加牛

慢性自殺

聞到IG反杯嘅氣味

有冇人cap 返IG 之前笑其他隊嘅trash talk 出嚟?

Let’s go TL

有冇人可以直播吓大陸啲人點踩IG，
皇雜可以夠鐘出來啦

算啦大局而定

支那人成日都食回力鏢架啦

果年8-2

無限free baron...

?????
ig真係之前9-0果隊？？？

輸1件裝點打⋯

其實TL咁博做乜?...完全係損人不利己

咁講真佢唔係第一要點
Jensen真係玩得幾好 呢加覺得係good pick
不過前期JJ啲roam同蝎子R俾佢綁相對重要啲
pick隻魔甘可能都做到大半野 係傷害差啲

Jensen果個咩skin黎?

一日未贏都唔敢笑ig
成日覺得佢地總有機會反cup

同打skt個場一樣，係都唔出坦

Na 強心針

大清：我都有QSS喇，你呢JKL

na創造歷史 I was here

Legendary

要幾廢先可以比賓仔屌打到咁

成隊都RJ

新年skin

Elemental lux

ig畀tl打到有心理陰影

新年

輸萬2仲點cum back

Ig有咩資格反打

符碌贏係要還既

大陸台啲語氣都沉撚哂 笑撚死

換Q love

想睇余霜喊住採訪大清

當年Skt

哇lux磨呢d位咁撚勁

rakan 同譚仔

痴線真係大爆冷

哇哇哇哇
我特登熄直播係冇錯嫁!!!
冇睇真係冇燈
TL GOOOOOOOOOOOOOOOO

屌你以為18號先打 一開twitch 見到TL 2:1 IG 仲要依家個場大勝緊

由OLLEH變COREJJ 差好撚遠

可惜唔係

賓仔一開頭揀呢隻 咪唔會好似上場咁賣笑

係街想問下幾比幾
同打成點

LUX有優勢嘛

大陸仔係台灣輸 點返去中國好

贏緊12k TL throw一次都未必夠IG comeback

JKL又中lux q

Ig讓二追三

呢個陣就真係差啲

4-18
你估下邊隊係4邊隊係18

lux counter

都係遊番去啦
SWIMMING TEAM

大清

JackeyLove應該俾人秒到淆

其實ig個sup都唔差 救左幾次

impact

反正贏硬

訓左冇睇 IG嬴緊幾多

唔知佢做乜9

大清係咪俾faker 開左光

吞落肚有幾難

隻青蛙衝嚟柒

4-18

佢引走兩件俾隊友拆啫

笑死

全世界包括我：pick Lux想比人gank死？
Jensen: 3/0/12

但係送完都唔驚嬴太多啦

屌失望 DL唔大入去

IG fans呢？

上場出嚟一陣又潛返水

你喺到打字咪唔難

IG隻sup廢閪到 Corejj完勝
難怪本來想清走佢

更何況論譚仔
COREJJ都仲係更強果個

下波JKL冇閃 又比人捉

聽日準時上水笑skt 15分GG

BJ神接班人

真係估佢唔到

2018全球總決賽MVP喎

勝利球迷嚟

轉晒支持tl喇

faker係邊到話要決賽打DL

TS 點解好似好廢咁既

GG IE已岀

好彩jkl冇跟

眼前一亮

邊個估到

銀牌仔真係

kaisa 707.....

jkl個傻鳩真係唔出qss

FAKER同大清講

睇住IG仲喺度垂死掙扎就覺得好好笑

啲大陸仔係咪要怪ts唔出吸血鬼救世界呀

JKL果下敢跟?
完左場啦

有片睇

準備好睇連續兩日支泡慘敗

上年4,強
今年決賽
Na

DL係咪10個入面年資最高果個

賓仔蠍子真係有料

話左佢個viktor有問題

小人同而不和 同你講多都晒氣

一間又賴兩個韓國人

放心我點支持IG 唔似啲勝利仔

下次係咪到SKT啦又

落後咁多仲出qss 唔去搏
慢性死亡？

rookie 揀親zoe 都輸到仆直

lux肥到q一下半血

訪問
SKT個官方頻道

完場未
想睇暴動

ig 好野

JKL今場勁雷

LIQUID!!!!!!!!!!

完

IG88

LPL班人講到冇哂聲氣

大ching

impact：讓個大

GG

faker 係LCK總決賽受訪果時被問想見到邊個國外對手
faker諗左諗好似淨係記得DL咪話DL
佢想見到舊人多D咁話

俾faker 打傻左

好想睇大陸仔

邊個仲敢笑大清

嘩屌你老母TL

TL啪啪啪

LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL

你又唔講出難在邊 又駁唔倒 係度鳩UP

佢應該係成個lol esport最高年資個幾個

binc

其實在於下路
Ig下路陣容係lv6前都只可留下路
因為corejj galio 配合dl個推線速度更快
但ig只有varus可以推線
因此tl下路有遊走主導權
如果jensen有被gank機會
Corejj可以幫camp反打
但ig下路唔得
呢個meta如果中路冇三人camp
係對面有閃下係唔會創造到擊殺機會
就算有reksai都係咁話
所以ig基本上係gk唔到中
利用唔到lux既角色劣勢黎係中路擴大優勢

Ig前期係中路做唔到野
當去到中期會戰tl有lux加蠍子下tl一定係先手開戰
Ig至少死一個
會戰基本上100%輸晒

支那狗去晒邊

i支

好撚感動，屌你老母

SKT冠軍

IG 好撚廢

TLLLLLLLL

Gg

5打1都唔夠膽衝啦 賴哂屎

TL 真係好特登比IG 拎番一局唔洗咁樣衰

DLLLLLLLLLLLLLLL型到

大清大清大清大清大清

收皮啦世一

講個笑話
s8 worlds champion

Baolan：Doublelift和CoreJJ是一對很好的下路...在北美的話

串我大清同jj?抵啦支那仔

Gg core 太勁

係咪有裸跑睇！！！！

MAKE AMERICA GREAT AGAIN!!!!!!!!!!!!!!!!

IG認真打未

大清直接飛入去
眼濕濕仆街

3比1?

之前仲吹到5路世一
而家邊隊贏呀?

Corejj 啪啪啪

他們下路不錯啦
在北美

世界第一俾垃圾隊羸左

chi na fuck off

LUX順風真係痴線
又手長又痛個盾又厚CD又短

LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL
LETS PARTY WITH TL

支那

讓賽

聽講有人送skin

導播快啲影去ig

TS：呃完機打了

TL!!!大清

呢到班大陸仔掃番地下d碎啦

NA Super Team
NA Super Team

TS認真味姐

艾支 吹大左

雖然好憎TL同Doublelift 不過

係咪有人要裸跑

好感動

大清比faker開左聖光
Ig準備留力打s9世界賽

世界冠軍係唔同啲 impact corejj

嘩，痴撚線

TL : 簡我丫拿

貿易戰

skt要ban sup位了

要

ig

打飛機

I WAS HERE

大大隻繁體戰敗係ig

Sup一定唔係世一

大師兄有得同faker打啦

COREJJ SOLO CARRY

IG無輸到
Group Stage 9 - 1
對TL 3 - 1
The Shy仲笑緊